呢支旗幟睇黎高普都係無機會上到去

就算拎到英超都無份掛,畢業歐聯先至係最大成就

痢狗=共狗
唔怪得譚糧宗都講ynwa
真係乜嘢狗隊就出乜嘢fan屎

勤力到個個post都見到你

乜咁謙呀
邊夠信勤力到cap埋d留言開撚晒file咁

邊夠你

你出過國識咁多野 梗係要儲底拎黎打飛機啦
我手機無野多就係Storage多
存1-2張又唔會爆炸

廿幾年第一次拎英超冠軍唔知有無資格 抑或一定係歐聯先可以

多謝做我fans
我呢排都想收返個契弟，有冇興趣？

好似中共既旗

咩意思

成個merseyside都係窮撚
造船佬車房煤碳佬，似愛爾蘭佬多過英撚
60年代起就已經比左膠工會滲透晒啦
攬住支共匪旗以為好撚反叛

不了 你咁柒

系